大家點睇神龍巴禾？

巴塞岀品， 必屬佳品

Magical

龍門黎講
腳法ok

佢腳法ok,咁米勞列係神級喇。

龍門來講，入波唔夠多

米勞列衰唔夠靚仔

米勞列cup過c朗